(集思廣益)一人一個瞬間激嬲女朋友嘅說話

我先
咁你想我點啊！

哦

得喇
知喇

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴

你話點咪點囉

隔離條女個波大過你咁多嘅

你又想點啊

邊夠你玩

你啱晒我錯囉

呢條女仲勁過我老婆個妹呀

你塊面仲闊過你個閪

你鐘意啦

飲啲暖水

關你撚事

屌，又嬲

今次又點呀？

嘩, 有味！
你洗乾淨D先得唔得

又點撚樣呀

你嬲夠未

屌，好撚煩

咁唔滿意，分手囉

我個波大撚過你啊

是但啦

嗰條女隻腳好正
屌！